太妍Ravi 約會中

恭喜恭喜

Ravi咁睇唔開？

恭喜

@牙邊

伯腎好慘

唔撚係啊食件老女人

泰妍好鍾意年下男

好多年前既事啦

10年前OK
依加不了

否認左
拉

行下街姐 又冇影到拖手咀咀

Ravi 公司啱啱認左

但又再否認左

下？幾時

啱啱

其實Ravi個邊一直都係否認
係爆緋聞個間媒體話Ravi個邊話有「相關人員」承認，即係由頭到尾都係得呢間媒體話佢地拍拖，但官方由頭到尾都係否認

寧願佢唔認,之前直接有左結婚好過....

好mean